當日究竟係邊班撚樣話要connect支那人？

李文亮死嗰陣話要connect支那人嗰班撚樣
而家睇唔睇到班支那人幾撚威網上不斷笑鳩其他國家？

當日究竟邊條撚樣話中美和好

我最冷血.jpg

靈堂失火.jpg

屌

五毛小子與他愉快的五毛朋友們

歐美人係抵比人笑嘅，佢地不嬲笑開亞洲人，笑番佢地有咩問題？

你咁都講得出

connect極
都係品蔥果少部份人

有冇去過歐洲美國？係美國讀過書，佢地d衛生意識好差（擺隻腳上人地坐位，攞口水揭書，而家仲笑9 d當地香港人帶口罩），抵佢地死嘅。